Title: Das perfekte für den warmen Sonntagabend des ersten...
Date: 2012-04-29 19:43
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: blessin, music
Slug: das-perfekte-fur-den-warmen-sonntagabend-des-ersten

Das perfekte für den warmen Sonntagabend des ersten wirklich
sommerlichen Wochenendes. Dreampop...was sonst. Heute von "Blessin".
Aufdrehen...sich auf den Balkon setzen und wegträumen...

Das ganze gibt es auf Bandcamp...und das für umsonst...was will man
mehr?

<iframe width="300" height="410" style="position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;" src="http://bandcamp.com/EmbeddedPlayer/v=2/album=4064573691/size=grande3/bgcol=FFFFFF/linkcol=4285BB/" allowtransparency="true" frameborder="0">[I
Still Like You by
Blessin'](http://bbblessin.bandcamp.com/album/i-still-like-you)</iframe>

